我，暖氣小隊正式退場！

天氣開始回暖，唔開暖氣了

笑左

轉做冷氣大將軍